[推到完場] Interstellar 星際啟示錄

2020/03/01 9:30pm

1/10

2/10

3/10

果時入場睇左兩次

又買左本書

4/10

又要重溫下

神作

TVB不了
雖然係好戲

唔好睇tvb啦。。。

己經睇左好多次
每次睇到會學到新野 同埋明白部戲更加多

sor 由佢沉

係咪佢自己推跌d書

Hans zimmer宇宙第一

一年睇一次

上網租黎睇咪算

其實一直想知道

明珠台 成日買外國電影, 收視係幾多??

照道理, 明珠台收視應該不如本台
但又要買外國電影版權, 應該要好多錢??

應該係收費台個d播完一排先到明珠

隻機械人超型

好撚絕望，係星球浪費時間

好sad, 幾十年

比個女人累事

最慘上面果個。。。

等左23 年

要睇佢個女video 了 要喊了

愛 無分界限

次次睇呢幕都喊到仆街

點解決性需要呢 23年

次次都眼濕濕

爸爸 我知你根本無睇我地既留言..
D 留言只不過send 去唔知邊度既太空

仲有心情打丁咩 係架船好鬱悶咁
睇下黑洞算啦

地球最後係咪冇希望？

廿幾年

你攪錯
有新野係明珠台播先

佢d戲都唔係最新。
一買好似係係幾多年內播幾多次咁
其實唔係好貴

新戲一早買哂放係個濕鳩mytv super到啦

淆底怕死博士要出場

可能老處黎

其實我到而家都唔明點解唔帶多兩個機械人去，然後由機械人落星球。
話說呢套嘅機械人勁過星戰果堆。

Cooper 有無汁番幾劑 Brand
咁靚女

果舊濕9都唔係台

其實坦白一齊走
點都好過殺人

岩 仆街博士

叫撚咗放棄佢，兩個男人走係咪咁難，咪又係英雄主義想救人

接受唔到身敗名裂，臭史全世界都知

己然都救左佢 點解唔汁番幾劑先

間諜黎渦，外國勢力帶領示威者

其實另外個男人自己上船先唔得咩
隻機械人已經去左救點解佢要係原地等

鍾意條女？

估唔到咁多人討論明珠台電影

自從上年6月開始, 好似都無見過明珠台 推到完場post

其實唔係好想睇明珠台
但interstellar又真係好撚正

呢套真心正呀

走啦五毛，我要睇2月29日ViuTV

我記得呢度係個穿崩位
個dr man 點肯定佢個頭盔會硬過cooper嗰個

上畫到而定睇左七次
最鐘意既電影，不過明珠台？不了
我開住Netflix 同你地一齊睇好過

殺人既原因係？

依家講緊
簡單來講就係唔想死

推你老母呀 罷睇罷食得個講字

一齊返地球唔撚得咩

第一次睇真係呆咗

套野係好正
但個人覺得美中不足係
你成套戲講到咁科學化
又重力又相對論又計晒數咁
最後突然變左係愛呀哈利
愛是無敵愛是一切

因為佢由頭到尾都講緊大話
根本個星球就唔適合人類生存

開荒牛返唔到地球

主角個樣好似C朗

架船有位渦

我諗佢本身應該係想殺哂所有人自己返地球

真係有d 似

其實殺晒其他人自己孤零零坐太空船番去點頂?
寧願身敗名裂都唔再想再孤獨啦！講真。

Netflix 有得睇啊, 無廣告添

有咩

Um 佢其實想做對比
佢咁科學又計數 每樣野又有解釋
有好多既限制
例如重力越大 時間會越慢

但反而 愛 係計算唔到 同可以無視一切野
過左幾多億光年都係會掛住爸媽呢d 例子

有睡眠艙
瞓一覺就到

一齊返去，有乜問題，諗壞腦

痴撚線 咁撚快點接合

做戲

間穿梭機同佢一樣快就ok

機械人嘛

好想知道佢地咁樣係黑洞附近搞一搞用左幾多年

TVB

啱啱唔係話50幾年咩

水星球一來一回都20年

如果見到細個的墨菲，咪即是時光倒流，違反對相論囉？

小弟愚昧 都唔明

五維空間，無時間限制

即係地下有條線左至右咁，
當時地球人係喺線上面由左行去右。
而男主去左5維，就好似你望住地下條線咁，
左同右係同時存在

個ai其實好撚勁，講出啲咁有哲理嘅嘢

想知太空打唔打到飛機？

btw引力唔可以穿越時空，現實中嘅引力波係光速傳遞，唔係即時

所以真係唔明
帶多兩隻上去宇宙就唔同世界了

劇本
導演話唔比就唔比

一齊返去就俾人知，自己一直send false signal 引人話去佢個星球
男女主腳知道，可能當場就打佢一獲
大佬，你浪費地球僅餘既點點希望同時間

去到呢個位真係好撚癲
睇完都係唔明
上網睇解釋都係理解唔到

原型係2001 既神

我唔明佢點走出黑洞

呢個都應該係麥迪文演過最賤嘅角色。

係喎

Dr Mann 想搶太空船一條友返地球

好似話個黑洞本身就係未來地球人放喺果度。男主用完就解除

唔洗明而家都冇人知黑洞入面係乜野男主走得甩完全編劇鳩作

咁又係，不過認句衰咪算9數囉，殺人咁仆街

隻野好撚fun

套戲都已經儘量自圓其說：人類未來成為咗四維文明，無咗時間同空間嘅限制，可以去任何時空嘅任何一點

打到 但會顏射番自己

D後代見到外公好似陌生人咁

點解alone
條仔呢？

死咗

佢個女點知...

其實覺得最尾主角番到地球段好夾硬黎
最後都係高次元既主宰者話點就點

點死嫁 由中間開始睇 已經唔記得

當主角入左黑洞開始 全部老作

一路睇一路同屋企人解相對論

應該係老死

主角去搵翻條女的話條女會唔會以經好老？果個時空飛翻上去再落翻果個星球有幾耐gap?

臨尾揸飛船去搵條女 加埋bgm 型到

佢係想返地球咩？睇設定佢應該都應為地球無得救

都冇得唔老作現實冇人去過

睇左幾次都覺得好撚好睇

又睇到喊左

督精儲咗23年
終於忍唔住要搵女主角扑野

唔係有得訓倉嫁咩

陌生人就梗
不過傾兩句都好掛

murphy都話佢可能已經訓緊休眠倉

睇咁多次都係會喊

我睇左5次

條女最後落腳個星球電影到乜資料都冇透路
至於會唔會好老
以我見解分分鐘死埋+過左幾百光年都唔定

所以睇到尾段都好科幻 但係前段佢地出發離開地球開始好睇

我都係
老豆見返個女已經勁老個個位即刻喊左

Netfilx有咩 我見得Hulu有咋喎

主角光環，引力公式靠隻錶破解到

男主角叫完自己stay
之後又發現自己係一個十分重要既communication bridge所以又send nasa 地標俾自己
你覺得佢真係果一瞬間改變主意？
咁偉大，其實佢唔send地標咪唔使去囉

最後個女太空人嗰度邊度嚟？

即是身在5維，可同時觀察到不同時間點的事物，亦即不同年紀的墨菲?

經過咁耐
返到嚟淨係睇個囡一兩分鐘就走
勁sad

印象中架主船比主角落黑洞前用引力彈射送左條女去最後一個未探索目標星球度
一開始時佢地送左3個人去3個唔同星球度做探索
第一個係水星球
第二個係冰封星球
條女去左第三個星球等人黎救
最後主角就係帶埋隻機械人去救條女

男主去搵女主都唔係好明個時空係點

即係女主同男主係同一時間左右，女主去到條仔嘅星球，男主俾地球人搵番?

點解當時地球人唔去女主個星球?雖然地球有殖民衛星，但有星球點都開心d掛?

男主點解要偷太空船?
個女咁高地位，男主又係古人，地球聯邦陪埋男主去搵女主都得啦！唔明點解要偷?

我都睇到記得咁滯唔開電視睇呢度都知講乜

我會諗啲data到底有幾多，即使得幾MB但全部轉哂摩斯密碼都幾係嘢

在五維，時間是physical 咁樣呈現

當係囉
都係靠估

因為有愛先有量子糾纏
兩父女先可以溝通
要咁樣解釋

以佢黎講，一兩分鐘已經兩三年

你當係啦
其實照呢個logic應該係可以睇到埋未來
不過電影就係電影

唔知可唔可以用一瞬黎形容
始終男主個度時間係不適用
話一瞬又得話好耐又得

太空探索片可以睇埋passengers

黑洞另一面係白洞
中間條隧道係蟲洞
所以入左黑洞就會由入蟲洞個位出返嚟

科學只係解釋第三維度世界
去到五六維度以上世界係用愛同光做基礎

量化咗嘅愛

同呢套冇得比喎

新紀元

你生左個女一定想救返個女等佢有將來掛
開頭叫留係情緒大過理智啫

學術黎講係，但絕望感黎講我覺得有得比下

咁五維世界打飛機會發生咩事？

應該係公式黎

咁林奠係咪講緊五維度理論
唔怪得全世界都冇人理解佢

賤男叫醒最索條女陪自己淫賤日記

佢應該係二維
全世界都知佢廢噏笑尻佢喳

係itune買左成日用apple tv睇

睇乜撚TVB

督精會俾黑洞吸咗去

咁多年都唔明點解未來人類要幫主角

既然有未來人就咪即係人類唔會有事

其實點解要幫佢哋？

話說點解唔一早派人去接返貓女返黎，由佢孤獨一個

要等到佢老豆返左黎先叫佢去

响蟲洞另一頭出返黎？

唔幫男主=地球個班冚球鏟冇左進化到5維既佢地

有冇睇多啦a夢，次次大冒險比未來既自己救左

事後都要坐時光機返去救自己一次

係一個loop
好似老豆比message令自己可以來到五維空間
最終救左全人類
如果未來人唔放個黑洞喺度
人類就唔會得以延續
咁未來人就唔會出現
所以幫主角係必然一定會發生

冇事嘅 條女果面嘅時間流動比太陽系慢好多
可能個鏡頭後39分鐘左右就有人救佢
唔係遲好多je

顔射番自己